無人開post［窮撚/新手專區］油卡/入油折扣討論區 9

利申先：並非任何油卡agent，資料唔係100%完整。

現時香港有5大油公司，基本上油價都係一樣，一般都只係靠油卡同油券提供優惠。以下為小弟已知嘅油卡資料：

Shell:
現金卡：普通Shell Bonus Card 每L -$0.9。另外有油卡港島區2200後-$2.4。（冇油券）更新：而家星期一同五都有做過-$2.4、不可配合油券使用

月結/Agent 卡：-$2.2至2.4 不等

Esso:
現金卡：基本Smiles 卡-$1.5,可以配油劵用，逢星期二同星期五（有機會改）做-$2.x重點係儲積分可以直接用嚟入正價油。但要注意優惠呢兩日一般較多車去入，所以有機會要排隊。特惠日不可配合油券使用

月結/Agent 卡：無$2.5可以扔落街

Caltex:
現金卡：Joyful Card -0.9。或者銀行信用卡減九毫。可以配搭油劵用。

月結卡：紅卡-$2.5小弟認為入Caltex 要玩月結卡，與agent 卡唔同，Caltex 私人能源卡/月結卡（俗稱紅卡）係油公司自己出，較為有保障，另外佢最特別係可以配合油券用。我見過最多有入$400 送$50 油。結合紅卡優惠，每L-$4蚊都唔奇

星期六優惠增至$2.4、不可配合油券使用

中硬化：唔同站唔同折扣 九毫到三個半都有

中石油：
🚮
🚮
🚮

FAQ:

Q:現金卡有咩好/壞處？
A:現金卡一般折扣較低。但由於每次用現金/信用卡結，可以免除被收多錢風險，亦可以儲信用卡積分。而大部份現金卡都可以儲分

Q: Agent 卡點解折扣特別高？申請好唔好
A: 一般Agent 同油公司簽咗合約，Agent 每月要包銷一定數量油，所以佢透過其他車幫手消費，再賺中間差額。

雖然折扣額高，但有唔少潛在風險，例如申請時需要提交大量個人資料，例如銀行戶口號碼/信用卡號碼，曾經有Agent 非法盜用卡資料同個人資料。另外佢個折扣額可以隨時更改，可能到你收到月結單，畀人收咗費先發現折扣額變咗或者收咗手續費。

Q: 入貴油好唔好，分別喺邊？
A: 貴油同平油主要係添加劑不同，兩者辛烷值都係一樣98。有研究話貴油平油里數個表現都一樣。小弟用過貴油，感覺上轉數上得快少少，機頭又好似靜少少但我分唔到係咪心理反應。總之貴油的確好過平油，值唔值就見仁見智。

Q:有啲巴打話佢張卡減到3蚊甚至4蚊，點申請？
A: 的確有啲油卡折扣特別高，但唔係一般人可以申請，佢地多數係公司卡，例如地鐵卡，Uber Card 等。

以上資料由Post 8 抄出黎

中石油同中石化調轉咗啊？

留名

我已經三連
不過都好
自從觀塘冇咗加德士
好難夾到里數入800蚊
入500彈性大啲

利申63L油缸

我4月中開始睇已經係咁

lm

麻煩師兄

現金卡$3.2 真係少見。不過Agent 卡要留意返佢拎你幾多資料。尤其如果要你預先授權佢碌你credit 就要小心啲

仲要佢個折扣額可以隨時更改，可能到你收到月結單，畀人收咗費先發現折扣額變咗...

置頂FAQ有寫

Esso 同 Caltex -3.2 或以上agent 卡真係大把
但shell好少

我都係只申請shell 因自家卡減得0.9
其他油站 大把方法減多過3.2
跟本趼需要用agent

能源大法好
BTW.有冇巴打要大粒星400送50, 要既留tg, 12月到期

我知...個FAQ我寫嘅

張星星卡係咪係油站拎表格都要自己寄？？？

牌簿要
利兩個月前申請完來

Tg: youupmud7
唔該哂巴打

想問一下有冇巴打知shell 11月邊日雙倍積分，我搵唔到資料，得之前d月份

有咩
得特選額外積分同埋一四減2.7

送幾錢油卷

Sorry，巴打們要曬了

唔緊要thanks

diesel 依家減幾多

加得快又靜雞雞加咗 $0.2

有冇人知esso既執笠卡可唔可以同支銀張esso信用卡優惠一齊用？

減完無耐又加

屌減咗未入又加返

算啦。大法作動折實仲係$14樓下

其實樂觀啲睇
加兩毫 當你400咁入
都係得26~27升
都係每次貴六蚊

不過加快減慢就屌咗好耐架啦

17.49

係 -2.7

全部都加鳩晒啦 $17.49
得返支石油未加

有無人要 能源大法貴油 400送55
入開平油
有意留tg

我有送60

琴晚打孖用送60，幾乎入唔哂

消委會隻app彈哂通知話加價喎
油價鬼呢排update得好慢

呢排油價鬼係鬼鬼地

琴晚入星星都仲係舊價

Shell都玩埋抽獎.. 睇黎加得快呢期搶左唔少客

一包陽光檸檬茶就搞掂你

我唔信有

其實能源大法減得仲多
做加德士agent點sell

現金卡？

呢個世界好多懶人

Agent卡應該得shell 賣到

係街撞過agent 係街搵客

Carousell有啲送$70嘅大星星油券，知唔知邊度拎？

好同意呢個point
啱啱喺清水灣星星油站入油
前面架寶馬唔知普通再賞咭冇得用油券
隔離架七人車連再賞咭都冇

之後我入便利店睇少少嘢
出返嚟 個油站職員走埋嚟同我say sorry
我心諗做咩事
佢話佢入少咗50蚊油俾我
話即場入返

我個fd經恆堡出咗張加德士公司卡(藍卡)
減3.5
有400送30油券

再賞卡冇得用油券嘅咩

不過joyful依家星期六都減2.6 叫做唔差

特價日咪無囉

咁仲用唔用到400減50果啲其他券？

人哋張咭係叫joyfuel

Shell agent卡-3.1 屌唔屌得過？

係咪觀塘道執笠寄俾客

越入越多

呢到有冇啲80後或者年紀比較大既巴打可以講吓以前既油價係幾多
即係例如2000年左右啲零食老母麵都係$2/包而家$4.5咁
或者有冇方法可以查返
好好奇想知加價離譜到咩地步

01/2000 $10.50
07/2000 $10.80

嗰陣都係6.06咁多稅？

唔該打巴打
原來2000年初已經咁撚貴
50L都成$500

*唔該曬打錯字

但當年基本上無咩折頭可言

計返依家都唔算貴

當年100蚊桶油時$18油價，通街都係做9毫，Shell 張$1.9嘅執笠卡已經係神卡

所以今日撇開同步牌價，大致上啲油相對廿年前唔算貴好多

如果無shell油卡
係咪去油站整就得？

唔該Ching

行入去就比你

呢張係咪唔用得油卷？
第一次見淺藍色

用緊張esso -$3.0
星期二五去入儲分會唔會抵啲？

張form 邊度搵返黎

緊持入返400, 唔玩抽獎

通常租車揸嗰啲人就會冇油卡

求Form

我個缸可以打孖上但都係抽檸檬茶

我琴日寄左信，似用到卷，因為佢有比

只限Bmw 車

加得快呢排咁多優惠 係咪驚住執粒

上次打孖上之後，連中三次500送70

同求

BMW app

拎返 BMW 俾佢印？

搵唔到。。。。
係邊頁？

我直接寄左，因為我車牌係登記左寶馬，我相信無問題，如果唔得咪再拎印

打左去大星星問要寶鹿印先得

咁等佢彈再寄過

MINI APP 搵唔到
email咗加德士問佢拎

？

用緊張esso -$3.0
用返smile卡 星期二五去入儲分會唔會抵啲？

我都打咗去問, 佢話同紅卡一樣咁用, 只係折扣唔到
不過佢叫我自己去搵 BMW 拎form
想問, 係咪求其去間showroom拎就得

ME -> benefits

我淨係得connected drive
邊到黎app

揾到鳥

有冇巴打知shell 個Citi bank 優惠有冇得同星期四-2.7 一齊用

現有紅卡用戶係照填呢張上去？
係開個個新account定轉咗舊卡過去？

同問
不過SHELL啲優惠通常都唔可以一齊用

thanks man

新牌仔未有油卡第一次入油要去邊平？

一四去 esso 申請即攞卡立即減$2.7

唔係二五咩?

Sorry 可能記錯

冇卡搵信用卡油劵可能方便啲

岩岩油卡公司打黎話upgrade左我
- 不限日子，caltex汽油 -$3.8
- 信用卡月結
- 間唔中用番agent油卷可以再平
有興趣可以留tg

海港城有加德士優惠券拎
可以用到下年二月尾

任攞定要做泊車先有？

可以問佢拎，你要留tg, 姐姐比左一疊我，比郵費我寄幾張比你

你地申請大星星紅色幾耐先收到？我幾個星期都未有

最少四個禮拜
正常就六七個禮拜

巴打仲有冇

等到J都長
而家靠smile -$2.7

有興趣, THX

冇計
都係搞一次啫
in 大星星 we trust
向中資說不

Ching可否留一張俾我

上個星期問過無

執先有

謝謝

紅卡？

信用卡月結係eBanking找定點？

THX

今朝填完email去,啱啱已經收到email話upgrade左

想要一張

Thanks

如果仲有想要一份，Thank you

牌簿要,自動轉賬唔使填

打去問左，係張form 填車牌同名，寫句現有客戶就得，牌薄唔使喎

咁去寶馬拎form洗唔洗帶牌簿去？

唔洗 大膽啲
行入去showroom問

加德士能源卡(-$2.5) + 油券(入$400送$50/$55) 一齊用

咁用能源大法嘅所謂可以用信用卡找數係咪即係用ebanking找？
但ebanking找數通常都冇分儲或得0.x
咁點樣可以賺埋信用卡積分

係
但係唔係張張信用卡都找到

我用腳行入去咋喎

showroom得鬼閒同你check
你要咪畀你囉 佢又冇蝕底

近排真係多左agent上黎搵食

揸寶馬是必需要的, 大星星都會睇你個牌薄係咪寶馬車啦

拎表只需要你有把口行埋去問就有
最後都係大星星睇牌簿做野

有牌簿嫁嘛大哥
仲要打去問, 大星星得閒, 寶馬都唔得閒啦

我個牌都冇係寶馬登記過

得鬼閒check你咩

岩岩第一次用紅卡入加德士，張收據點解無寫到減2.6比我？我有連埋60蚊油卷用

月結單先有

即係實際會收少左？

月結呀朋友

而家紅卡我都用緊減2.5L, 而家可以打上去upgrade 做2.6?

申請左張_興加德士藍色卡 -3.3
佢話可以撈油券
早兩日啱啱到手
有冇青試過可以再400送55

等你報告

係咪要扮自然遞張+券俾佢

洗乜扮
用到就用到架啦
用唔到就用唔到

第一次寄比你張卡連幾張油卷，個隻咋唔好諗太多

咪係囉, 得一版, 用完就無

用到油卷？

上網download 張form原來得1.3

屌呀

又加0.2

琴晚入果時先見到
大星星琴日晏晝三點加

琴日5點幾入都見到

而家無左油價鬼點睇

DLLM 又加

燒毀會個油價

中資次次都加慢啲, 搶客

有冇app

就係燒毀會整咗個油價app

終於收到大星星紅卡

我都係今日
雖然牌價已加0.2🤭

求Contact

柴油agent 油卡貝殼減8.3,超值

依加邊個商場仲有大星星400-50卷拎

次次都食唔中呢d優惠
啱啱開shell 7.8就話有8.3
開esso 8.4就話有9.0

海港城

有無人覺得shell d沺去得快d
平時esso一星期入一次
但shell五日就要入

ps兩間都係普通入滿

Esso 執笠卡星期日入油有冇雙倍積分？

Thx Ching

[member]

好想要

之前等登揸車入元朗出卡， 淨係隧道費都100蚊
點知而家walk-in 都減2.7 （執笠卡減2.8)

普通卡-2.7要特定日子
執笠卡日日都照減 唔可以咁比既
同埋我都想知執笠卡星期日係咪都double分

如果想入Esso，又冇執粒卡係手，係咪應該申請保良局個張最抵？

唔知無良局果張減幾多

都係
未有執笠卡， 要就住日子入， 一唔夠半缸油就去入

大圍miss 咗

跟

@ddyou

要勤d入油但可以夾活動/油卷
執笠卡減多個1毫真係唔係咁着數

執笠卡唔用得油卷咩
好似一樣都照夾到活動/油卷架喎

大圍miss 官塘miss 元朗國都miss

Thanks bro

Thanks !

個啊jer話唔用得叫我唔好合卡

唔係成日揸車

有冇人覺得 esso 貴油好似襟行過 shell ?

有大星星9張55蚊券，2張50蚊券多咗
有需要嘅巴打可留tg
郵寄寄出
請付3蚊郵票信封錢，謝謝

Thx bro

太子道東間Esso係咪收平油價錢入貴油

邊間shell 有？又係太子道個間先有？

有冇限星期幾呢？

有冇details

Shell啟德油站（太子道東）限定優惠！由即日起至12月31日，憑Shell Bonus咭入Shell FuelSave可以免費升級至Shell V-Power！查詢取消24352064

無收到係咪無

唔洗收sms架
public優惠黎 係人有卡入去都有

其實，邊度可以提早知道邊間油站會執，提早去攞執笠卡？

利申：仲考緊牌，想攞定先

咩叫執笠卡？

唔該ching

咁其實2.6又唔係多喎

唔算多，不過我揸26，油缸細，其他要夾油券用嘅乜乜大法都用唔著，拎張執笠卡似乎實際啲

唔該晒 ☺️

元朗拎個張2.8

屌 廣福 加德士咪撚執啊

大埔唔計廣福邨汽站，太和廣福道有3格 （而家係Esso 加得快同 支油）

對出太和路有另一間Esso ，汀太路有支硬化

再遠啲大埔舊路又有支硬化

理論上係夠哂咁多間油公司插旗

支那油公司好難講
SHELL都係咁樣畀人趕走咗

咁支油已經插咗旗，支硬喺隔離街，應該就無咩動機再搶嘅，爭在貝殻會唔會想爭。但如果我爭我會同Esso傾

廣福Esso都係第3季到期

硬化有機會天價搶廣福，始終呢間車多
汀太路果間無咩車行過

所以如果我係Shell我會揀投Esso嗰格

因為佢比較無動機用高價搶

汀太嗰間減得少過舊路嗰間

我覺得汀太都多人, 成日經過見到排隊

Thanks ching

Thanks Ching

仲有的話麻煩PM我，一大張就夠，謝謝你

派曬好耐啦😅
下次有再派

有冇人要加德士油券
12月尾到期

有興趣🙏

我都用淨好多

派曬好耐啦

巴打就咁行過去問佢就有？ 定吸泊車個時問架？

吸飛果陣比

我都係
一嚟中咗幾次500送70
二嚟架油慳油咗，入少咗油

唔該師兄🙇‍♂️

有多就到期通常我擺低俾油站叔叔

我中過檸茶、Oreo同濕紙巾

想知啲油站叔叔係咪會幫啲客用埋定係再俾翻客

如果就到期，通過叔叔會幫客用，或者個客俾張未到期嘅，佢咪換咗佢囉

細罐可樂，一包檸茶，濕紙巾

我之前都中一排6包菊花茶呀

大獎嚟

thanks

一包蝦條

真心羨慕

$500 送$70, 6包菊花茶, 1罐細可樂

唔係話幫油魔講說話，7-8年前嘅$18就真係得-$0.9，有個幾兩蚊已經係神卡

而家閒閒哋減$3-4

係咪因為支油減價搶客，所以其他先減多咗

呢個一定有影響啦

原油不變 > 加價
原油減價 > 加價
原油加價 > 加撚爆佢

逼人入中字頭

轉頭咪又係夾好一齊加

但唔洗整啲乜卡乜卡一入就減已好好多

整卡都係整一次啫
又唔係次次入都要整

淨係整大星星紅卡又要夾油劵

之後我住個頭 就夾Esso-2.7再連埋佢張信用卡

無計，支油咩都唔洗交出黎

早知琴日入左先

入50L都只係差$2.5

2.5夠我買支益力多lamlam脷

想問下，加德士張紅咭有屋企人個名。咁我渣佢架車用佢張咭入油得唔得架？ P牌咩都唔識🙏😅

認車牌唔認人

👍 因為張咭係男仔名。

想問申請紅卡係咪要車主同名？

唔使

今日收到Esso 6張400-60電子劵，希望可以啟德貴油平入日子一齊用

點解張劵話入貴油有33升普通油得25升

中石化超級vs中石油超級點 有冇排名

呢排邊度有油券拎，自己嗰啲就快用晒

中石油

同問

海港城有得攞(我自己有泊入去）

不了

海港城呢期係加得快之友，吸飛有卷，拎油卡免多一小時

張券幾時到期?

28/2

個半月加$0.2又唔錯

元朗國果張得3.0

🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

如果已經有大星星藍卡 有冇得再申請返紅卡？

兩張冇衝突可同時持有

邊度執笠卡？觀塘？

元朗國個張我用都無用過
收到sms

我都無用過收到sms

屌呀成日用反而冇sms

中石化

合理 唔加碼你都用

屌一於停用佢老母臭閪一排先

成日用收唔到+1

冇用過，但收到

從來無收過，但已經加咗

仲有邊度有得拎 手頭上全部都係去到31/12

元朗國esso執笠卡終於收到push話加到3.0

我近牌好少入, 今日都收到SMS呀

我要等下一間Esso執笠先有機會⋯⋯

拎完冇入過都有得upgrade

借位一問，執笠卡係咪都可儲smiles
我張元朗國執笠卡開唔到網上acc
唔該晒

弱弱一問：團體卡同執笠卡係咪同一樣嘢嚟？

yes

3.2

大家有無覺得大星星啲油無咁㩒燒
利申：入大星星普通

冇特別感覺

謝謝，即是在esso app搞？
研究下先

佢個網有得合卡

開頭有, 不過用用下發覺同Esso差不多, 可能架車適應咗

3.2都吹奏
大法輕鬆4.x

11月尾寄表
今日都未收到
大星星d效率

係我之前都要一個月

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

有時配合埋信用卡優惠就好抵了
例如

每升就平 $6.12

呢啲一年有幾多次呀, 講黎聽下

今年 DBS 都做過類似推廣兩次

不過就算得一次都好，都夠屌打你啦
輸要認，打要企定

係既係既, 一年入得兩次油咪你嬴囉

元朗國$3.0
架車細咬都有

我都係元朗國, 我岩岩都收到
btw, 元朗國執笠卡有冇雙倍積分儲?

唔通吹奏sinopec $4

擺但咗一大疊31號到期號能源大法卷喺大埔墟站叔叔

有送$50/$55，可以去問叔叔

元朗/荃灣千色 泊車有 30/4既 大星星券

-50？

400送50 (貴油55)

我今朝都見到廣告，係4月？

30/4 到期

但係千色店有咩買

反正夠用到2月，等吓坤熊基算

帶女人去, 佢地自然會買到野

周郎妙計安天下

太和路Esso 收皮？！

都叫正路 廣福道又有間Esso

但廣福嗰間出年第二季要投標woo

都唔知會唔會又俾埋中石化

而加中石化得汀太路有

轉個彎咋woo

反而想佢開番Shell

住大埔想入要去到康樂園

舊果個位變左中石油

其實大埔夠哂位擺哂5間

油站職員中武肺

大星星下季到期 可能換shell

又用唔到能源大法

Shell淨係Bonus 卡 有減2.7先入

想問大星星油卡要幾耐先批架

未必嘅，如果想平啲爭，應該吼Esso塊地，佢21年第二季投Esso附近又有站，未必會重鎚爭

入左中石油super，好撚爽

難怪搞泊車優惠拎油卷個陣
個職員成大疊隊比我
話隨便囉反正下年都唔再排

能源卡 大約1-1.5個月

唔該晒 唔怪得月頭申請仲未有

係咪申請紅卡？
我寄左兩個星期都完全無音訊

係呀 紅卡 我差唔多一個月啦

正常，宜家要個零月

[member]想問能源卡私人填form 洗唔洗填公司名同地址[/member]

藍色能源卡 (BMW/MINI) 果張
-$2.8係唔係去到 31/12/2020?
有冇人知 2021 係咩 offer ?

張form寫2022

想問下，除咗巴打提過元朗/荃灣千色有50/400 30/4 到期大星星油券外，仲有冇其他地方有

呢批31/3 到期油券唔知邊頭拎

又有執笠卷？

之前執笠既都會派55

大星星卡今日終於到咗 由寄到收到啱啱好多過一個月
2021年終於有大法用

想問係咪寄左過去都係無聲無氣
個零月之後先突然收到卡？

要攞好快啲囉

係 唔會有任何通知 一嚟就收到
問油站職員 佢哋會話
而家要一個月至個半月

今次esso帶頭

太有良心了，2020年都唔過$18

有加無減機制加持都過唔到正垃圾

真係住球最貴
痴撚線

話時話點解得油渣有鬼油？ 電油無

因為工業會用柴油, 汽油得車會用

咁癲

拾荒

因為油渣唔駛交稅

好撚折墮

我執過好彩佢只係插咗喺啲小冊子架度

可能人地唔入加得快姐

$6.06

油渣最多比人捉消防
鬼油係走私 要入去受架

今個月油錢洗多左

柴油係免入口稅, 唔過量係合法, 過量都係犯消防例, 未必洗入冊
汽油係要入口稅, 你賣1L未完稅汽油都係走私, 入硬冊

thank you

thx

17.94

正常嫁喎
多咗假期/啲人清假
咩日子出街 條路都塞咗
同埋油價又真係加咗

esso仲有無貴油平入？？

啱啱收到HSBC寄左一疊加得快嘅coupon嚟，用到30/4/21

你如果有金泡泡就係神
無就係垃圾

短短一個月加兩次

破唔到18都係垃圾

唔可以同金泡泡同時用，垃圾！

1月仲有

咩叫金泡泡

咁撚絕

即係好似貝殻啲劵唔可以用special

應該係講緊呢張

點解會收到呢封信？
啲卷又冇寫唔可以用紅卡喎

因為紅卡直接記帳，你根本無機會拎張獅子銀行卡出嚟

元朗千色係咪要泊車先有？

柴油有咩介紹

想申請張加德士油卡 兩間油站唔同講法嘅
一間話一定要填埋銀行戶口一定係autopay
另一間話可以唔填 可以用pps找數
即係點

想問紅星卡係咪係張單都唔會顯示減$2.5？
我見得我用個張油卷show左出黎

唔會show
月結個陣會收到月結單
到時你就知道減咗幾錢

可以唔填 用信用卡找

好似話買野滿$300都有

唔填佢會叫你補交，如果你鳩填，有一次你唔記得或者遲咗或者技術原因你用唔切信用卡，而DDS又彈咗

即刻鎖卡，之後要擺低$6000按金先可以再用

無謂偷雞因小失大，因為好多人第一期數就瀨嘢，因為未有client ac no. 當你收到第一張單時通常都交唔切。

用網上銀行你每月7號前交，基本上都ok

DDS當係士啤啦，但提返第一次DDS過數會收one off 嘅$30手續費

見講開找數 近排用匯豐定恒生卡找抵d？
匯豐得頭10000有0.4%回贈
但係恒生得張enjoy卡

我無研究，平時用hsbc 張visa signature 咋

結果我填咗銀行戶口
反正假日車一個月入一次啲數唔會太亂
不過希望佢計我31號申請有卷送
油站條友話假期冇人拎form去office
郵局收工前拎咗去寄

佢有statement 有breakdown 好清楚

我2部車佢分開添

吸車飛先有
康城派緊大星星 去到4月

d park好似有大法卷 55/50
31/5 到期

有。但我太遠😅

esso app 送左堆入400送60 嘅電子卷

-55/50 正喎 如果唔使泊車就好

今期d大星星能源大法好似好難搵卷咁
睇黎今日都係要中石化打爆左先

係喎，新既申請表寫-2.8
舊既係咪自動upgrade? 12月張單仲係-2.5咋喎

打左去問，CS話會自動upgrade -$2.8

愉景、海港城、千色店

康城

係咪聽聞康城都有？

-2.8之後會唔會冇得搭50蚊卷
如果有能源大法仲邊有得輸

繼續可以搭券用
不過呢排shell減得仲多，減5蚊咁濟

She’ll 點減到5蚊
求教

新玩法？
願聞其詳

逢星期六3倍積分
入$400 v-power
可以搭券用送$50/70正價油
3倍積分= 入1次油就有1500積分，可以換 $50油券
計埋大約減$5蚊

如果有AE白金信用卡更加和味
入$450 現金回贈$65
埋單$385，仲要入多$50蚊油

對比能源大法唯一缺點就係只可以星期六入油

Shell券邊到有得拎

而家暫時冇得拎
之前可以用新地app換領
唯有係carousell 到同人買住先

Smartone 客戶可以係 Smartone CARE app 裡面用電子 shell 優惠券

$400 送 $50
優惠期到 30/4/2021

你哋玩到出神入化
我呢排都係用esso -$3.2去啟德貴油平入
勝在可以儲埋分

我好似有份喺車尾箱.....但我張shell係黃竹坑special 用唔到卷.........又唔想開多張9毫卡

但Vpower 先有5蚊...比能源大法都係唔夠吸引力

咪即係恆堡，p咩m，有手續費。啲數我覺得好亂下

邊度可以申請藍色能源卡

其實smartone d券可唔可以搭bonus卡禮拜一四-2.7用？

逢星期一四 任何券都唔用得

要bmw/mini 車主先得，睇牌簿。

而家紅卡已經upgrade 到-2.8

師兄知唔知special 卡本身可唔可以連埋恒生卡400送65優惠用？

無留心，斷估唔得

個app 無講

睇埋恒生個網頁，佢無話special唔用得

如果佢-2.1入$400 再送$65牌價，未計分就減$4.09

而家能源大法upgrade 咗去-$2.8，但無咗平油$60/$55特別劵，如果送$50計就減$4.48

1. 商場派發，可以問 Concierge / 停車場繳費處，不過好多時要泊車先派

2. 西隧人手繳費

3. 等運到油公司寄黎

海港城變中石油 diu

大法卷而家係咩商場有得拎
之前新鴻基拎到傻

康城 千色匯

佢本身walk in都4蚊，派劵咩價口？

中石化係要申請灰色張卡定金色張vip卡?

Walk in 減4蚊應該係支石化
唔係支石油

Thanks巴打
張藍卡係咩咪都係去油站就申請到？

兩間支都基本$3.x 啦，久不久$4

收到hsbc 信用卡油券， 請問 加加埋夠唔夠能源大法抵？
用hsbc red 卡 有1.8% rebate +每L 減0.9 + hsbc 油券

嘩 我無收到呢張野

唔夠紅卡多；但有vip 卡就屈機

$450送$150

講到明係老新油

請問邊張VIP

金色joyfuel vip

巴打等左幾耐先有得變左金泡泡

網上圖黎 我都想有

vip joyful 卡可一齊用？ 我得普通joyful 卡

如果無vip 卡，每L 減幾多左右

背後寫明匯豐劵唔用得金泡泡同特價日

睇落似可平日用普通joyfuel 卡？

就算無匯豐本身都有減9毫

你印出嚟之後拎去bmw吸印。之後連牌簿fax 去加德士就得。

剛剛喺康城拎咗。

而家暫時已知
1. 康城
2. 元朗/荃灣千色
3. D park(愉景新城）

3個都試過

新手睇到一頭煙
簡單講係咪即係每間油公司都有油卡，就咁行入去申請就得？（唔揸得多，agent 卡平多多個啲可算數）

一般嚟講咩油券、信用卡個啲就有得用就用，最平就係油站一星期/月指定日子做減價時先去入咁？

唔使話下下都最慳，只係唔想做正價入油的柒頭

海港城派？

係咪得d-park 先可以任拎？另外兩個都要泊車消費？

拎泊車優惠個時派

各路前輩
想問下有冇人試過用紅卡夾匯豐卡油卷
我見佢寫不適用於印有vip字再賞卡, .......starcash
唔知係代表紅卡唔得 定 有vip字既紅卡唔得

我琴日去拎新既小冊子封面減寫2.8

唔得

只可以搭普通再賞卡用，如果你有儲再賞錢咪抵啲啲，不過唔夠大法減得多

用加德士 開張私人能源卡就夠

新手假日車x2
就咁睇 紅卡加油卷最啱我地用 扣四個幾

thanks 巴打

好嘅

睇上面大家話啲油券好易拎

#488

康城你任何消費已經免費一個鐘，加埋大星星紅卡免多一個鍾。你如果唔遠，入去7仔買包嘢飲已經可以拎到。31/4 到期

其實一期期，睇下果期啲券喺邊拎近唔近你。3,4 個月要搵一次

2,3邊度有得拎?停車場入面d保安室?

問BMW/MINI sales 拎form + chop印

唔該, 係咪-55/-50 券?

係。正常派-55/50。好似得執笠先有-65

都係-$4.4啫
能源大法而家-$4.48

我附近都無中石油, 去開既地方都無.. 俾我都無用

星期六用券 有冇得-$0.9

有，減$0.9
唔一定要用券，可以搭恒生卡 免用券送$60

lohas 仲有求其買野一個鐘咩？之前見做到上年

即係可以
普通油 -$0.9 + 送 $70正價油 + AE -$65?
OR
貴油 -$0.9 + 3倍分 + 送 $70正價油 + AE -$65?

$70 正價油 (油券)

2者都可以，但後者著數啲
入$400 貴油 -$0.9 + 3倍分（星期六入） + 送 $70正價油（油券） + AE -$65?
埋單$385，連埋3倍分換既$50油券，一共減到$5.48

計錯，sorry，AE白金信用卡要入$450

2者都可以，但後者著數啲
入$450 貴油 -$0.9 + 3倍分（星期六入） + 送 $70正價油（油券） + AE -$65?
埋單$385，連埋3倍分換既$50油券，一共入到30.957 L＝減到$6.69

恒生卡送$65係咪唔可以搭油券用

佢個網都冇埋
應該冇左呢個優惠

恒生卡送$65 唔可以再搭券用
但勝在唔需要另外搵券用
一樣可以係星期六搭 -$0.9同3倍積分用

前提係支油張卡本身好似有折，唔知用唔用到

如果可以用埋油卡-3.5就-6.55

海港城派緊二月到期卷
任拎，露天停車場個counter

唔可以一齊用

有時去買野都幾好，但之前我唔知紅卡可以多一個鐘，成日得一個鐘買野好趕

唔得 但貴平油同價嗰啲日子用右下嗰張就勁抵

後邊寫左唔可以搭油卡用

-$0.9 + 恆生卡
未計儲分 已經 -$3.17, 屌打好多AGENT卡

如果玩埋AE白金大頭 + $70油券

AE + 油券 + 貴油星期六儲分 就更加抵屌

張AE大頭要比年費，唔係太多人有
而且1個月只限回贈4次$65
不過減成$6.69,真係好吸引

如果連埋 -$0.9, SHELL啲分點計?
係before discount 定 after?

after
3倍分，入1次$400貴油，會有1500分
每1500分可以換$50油券(按正價入)

最好儲住先，唔好換住
因為2月份，用1500分可以換hktv $100電子券
就算唔岩用，放出去可以放到8折-85折，著數過換油券

啱啱想講，hktv mall $100著數過佢$50正價油券

記得要拎埋紅卡出示埋先有，要去3樓豐澤隔離個account 先做到。如果要油券要主動開口問，佢唔會主動畀。

注意返
能源大法-2.8
每次入400+50 再平多5 蚊

想問係咪之前申請左既都會改做-2.8

係咪已經自動upgrade左-2.8?
定要打上去熱線？

聽聞係自動up, 睇1月份月結單就知

12月statement仲係-2.5

可唔可以俾幾張黎用.. 呢排無晒

Esso app 好似有400送60油卷，esso 話等於-3.88

想問下紅卡係咪無可能用到信用卡找數？

能源大法好野

收到你

剩係可以用匯豐卡？

能源卡唔係減2.5咩？

上一頁咪有人講左囉

變咗日經

Statement 個個月都有，寄or email (睇你揀邊樣）
無我點知有無扣多扣少

7號前好找喇，否則上唔切數佢照做DDS

學上面巴打咁自己畫個excel 同留單囉。

專登揸過海好蝕

康城劵去幾時

自膠一打

2.8，宜家同就咁walkin油站開紅卡一樣

有紅卡姐係唔整都得

上網同人買，好似 $10 左右一張包郵

煩撚到閪咁 都廢事答了

lohas 係咪仲係任何消費可以免泊1個鐘？

有巴打用app貼出黎係有
但網頁冇show

係，加埋紅卡extra free 多一個鐘

大星星逢星期三用Joyful Card 貴油平入

根據上次調整折扣經驗係要打上去request

班CS一日要FAQ幾多次

剛剛開Excel計多咗次。

用能源大法入平油 VS 用恒生卡喺星期六入Shell V-Power 換油券計

兩者每L爭$0.7。大家可以再諗埋貴油平油的選擇

大星星油劵係咪有分唔同
我之前係商場拎果啲平油係400送50
咁一月開始我未搵到油劵 於是上網買人地果啲
見到400送55 多左5蚊
想問有冇再送多啲既油劵類型同埋邊度可以拎

上網買卷咪間接助長左炒卷行為
明明咁多商場食個飯都可以拎成疊
對上幾頁好似已經有晒拎卷地點

想問下紅卡同bmw嗰張一樣減2.8，係咪不如直接整紅卡好過

藍色能源卡 交少啲野

都希望啲人用幾多拎幾多
成疊拎人地真係唔洗拎
有期限拎100張都無意思
真係用得曬就另計啦下

明顯嗰啲人係懶得專登去拎, 而唔係比人拎曬拎唔到

係？但我打去cs問 佢話填嘅野一樣，唔知關唔關我本身冇能源卡事

交少啲野 =/= 填少啲野

sor自膠btw有啲紅卡free parking嘅優惠 藍卡係咪冇唔好意思呀巴打 有咁多問題

bmw 張卡點申請

係唔係要泊車先有？

藍色都係私人能源卡黎
紅卡有既野, 佢都有

問BMW/MINI sales拎form, 寄返去大星星

想問下 shell special -$2.7 係咩卡黎?
可以搭券 / 恆生 一齊用咁爽
仲可以搭埋星期六貴油 3x分

都係黃色卡，卡面印有special
一定唔可以搭券用
可以搭星期六3倍分
唔肯定可唔可以搭恆生卡送65用

收到巴打另外我睇咗紅卡藍卡份form，要交嗰啲野好似都一樣 想請教下麻煩你了

係咪唔可以搭 $70券, 但可以$50券?
btw, 張卡點樣先可以有?

睇吓張券有冇寫 不可與印有「SPECIAL 」字樣的shell bonus 咭

我有張無寫，職員都話唔可以搭special 卡用
張卡之前搵agent 申請

計埋都唔太抵。。。唔夠能源大法

痕身個細則無寫.....

但有得入靚油

如果可以既話，-2.7連埋3倍積分+送$65，total 減$5.95

計返條數減到4蚊咩。。。

Special 唔係-$2.1咩

竟然.....

除咗經AGENT, 仲有咩方法?
btw, bonus卡唔係shell官方出既咩? (好似esso smile咁)

等佢有油站執粒

我果張係當年黃竹坑執笠時派嘅

藍卡唔使入息證明喎

成張FORM係佢度拎就得
荃灣、灣仔都有喎

石硤尾大坑東道 17 號
西貢清水灣道璧屋
2021年第1季

thanks thanks

乜Shell都有執笠卡咩

黃竹坑印象中都執咗好多年，當年有派special card，車龍幾乎對返入香港仔

why not both

thx巴打，我會再研究下

未有車可唔可以攞？
利申：等緊路試

到時真係派先算啦

搭時光機返去攞

見到上面有清話石峽尾西貢2021第一季，我先咁問

介紹返，上次大埔站執都無派special

清水灣1月份貴油平入
+ bonus卡升級 -$2.7

應該知道投唔贏支油 準備執了

如果本身已經有 $0.9 bonus卡
仲可唔可以排隊拎執笠special

可以

唔知係唔係轉咗玩法
身邊有啲係清水灣開bonus卡既人收到升級-$2.7 SMS
諗緊要唔要去石硤尾果間開定張普通等升級

咁即係當升佢做special? 如果唔係咪好so? 可以用埋啲$50券

special 卡應該唔可以連埋油券用架喎。
Shell 啲油券限制好多

係呀，但上面話係普通卡升俾佢，以往係會開張新嘅Special俾客

special卡好似都用到 恆生 $400送$65

咁連埋星期六三倍分咪

可惜貝貝得公司有.....屋企附近俾支油搶咗

所以先想知點拎special

有冇著數到咁呀

搵日落去實測 / 問下
利申: 我冇special卡

屌突破$18

唔怪得咁好死紅卡-$2.8

我聽日返公司經過問吓先

屌！燒委會響機

原來plan左會繼續加

油價升到仆街 梗係啦
中東佬同俄佬減產

油價升=加
油價跌=加

一個月加三次
洗唔洗啊

冇啊, 今個月加第1次咋嘛

再有加價空間

唔知可唔可以同油卷/恒生一齊用呢

油卷唔駛諗，寫明唔俾用special，痕身聽日答你

咁都幾慘
-2.7都唔夠-0.9加張油卷抵
不過用到痕身就另一個世界

如果Bonus用到恆生就變第二個能源大法
仲要唔駛周圍搵油券，可以搵返張大學卡出嚟用

迫人轉電車日子不遠了

全球最貴仲要一個月加兩三次on99
6月可以20蚊

Daily car好快會轉晒電車
玩車果班先用電油

原來shell仲大咬

啟德shell都係貴油平入？

$70寫明 $50冇寫
btw條街都冇油券拎

咁樣加落去，有黨鐵車隊卡都冇用

其實計返折扣，而家俾上一次$18時平得多

岩岩去左清水灣 冇special啵

冇人話有卡派喎
係bonus卡收升級SMS

Sor

而家開張唔知有冇呢

即係最終會加咁多

有冇巴打知Shell -2.7用唔用到恒生

黃色Special 卡可以

問咗職員，黃色shell bonus special可以

上面有人話清水灣既bonus卡會升上special, 咁我地呢啲廢柴咪要繼續用shell bonus

同金泡泡&粉紅色Lin頭一樣

去石硤尾果間開返張bonus卡
搏佢執先

見大家多數講開紅卡同Bonus Card，想問下Esso如果miss左執粒card，除左出面agent 油卡，最大折扣係咪保良局個張？

31/3前屈過能源大法
加埋星期六貴油3倍分 gogogo

無special card diu

星期六貴油3倍分
普通卡都抵過能源大法

上星期六用左一次連SHK 400 -70, 但都係2月尾完啦

同埋一定要入v-power, 平油唔得

正呀
折實唔知有幾多

蜆殼終於都要跪低而家唔減返4蚊都好難搞

收到紅卡email upgrade -$2.8了

用excel快計 平油-$4.57，shell分同cash dollars另計

呢張excel 邊度有我download?

如果有超市卷，就算同價都抵過油劵。超市劵係減全單，油劵係用正牌價俾你

如果將shell積分（$1500=$50油劵）同Cash Dollars (C$250=HK$1)按比例折現，=減$5.07

無錯，油券大約值7折左右

其實佢換SHK point 都幾過癮，如果拎去泊銅鑼灣世貿，泊到10個鐘（每次最多用2個鐘），有時去sogo 嗰邊唔駛由時代/利舞臺行返轉頭

3月份我都係諗住換新地雙倍積分
用黎換免費泊車都唔錯

唔駛焗住消費吸飛，可能仲慳多咗

仲有呢個

由2021年1月1日至12月31日（「推廣期」），Shell Bonus 咭會員（「會員」）須於網站 完成登記，並符合以下條件，即可每月獲得1,000 The Point積分（「積分」）獎賞，可於The Point兌換一小時免費泊車券。
i) 憑Bonus咭於當月有最少一單汽油交易；及
ii) 網上登記；及
iii) 已完成THE POINT新地商場會員登記

收到了，能源大法好

爽，已登記

3月前佢可以收埋不過有行開都要拎定啲5月劵

有啲地區都冇貝殼

岩岩去左石硤尾開，但其實而家去清水灣開普通卡，會唔會變special呢

2017年搵艇仔申請左張黃色Bonus Special卡...用左能源大法之後隔左一段時間冇用
岩岩問返條友, 佢話仲用得仲升左上-$2.7
如果聽大家講可以夾埋恆生優惠再加星期六入VPower 有3陪積分, 睇落唔錯wo

而家仲有冇得開黃special先?

岩岩問左條友, 佢話冇得再申請, 已經轉左另一張-$2.75 但夾唔到恆生優惠既, 唔係黃色卡

我都收到了

呢個reg左有冇confirmation?

我今日都收到email
不枉我1月1日去入油

剛剛路過加德士又隊咗400，唔等油燈著

Agent 申請個啲好似係灰色value 卡，唔係紅色bonus 卡

比能源大法多DD.....不過SHELL仲有儲分同恒生cash dollars

一切都係睇人品

長期等著燈先入油好似會對架車唔好

係咪比黃色張shell卡加恆生信用卡就得

係，不過記得抆槍前問佢有無入到$65廢事拗數

點解唔等到星期六入貴油，有3倍分

大法都可以用恆生找數賺cashdollar

知唔知可以點樣check自己張Shell 黃卡折扣幾多？
N年前開，減$1.9.想睇下會唔會upgrade咗折扣

冇架喇，如果Shell 黃卡-2.7+送65油+儲分一定抵過大法

去入$20油試下

真係得呢個方法？

睇唔明
shell我得普通-0.9果張
有恒生無AE，都平過紅卡？

因為我入平油，同埋我屋企嗰區無shell ,得公司有

我用hsbc vs好似多啲

張卡上面印咗SPECIAL 以前$1.9 而家係$2.7

咁正？我就係special卡，經agent 申請。
咁真係要試下星期六V power大法

著燈仲有12L油，一著就去入

如果係歐洲車小心會燒電油泵

順路就會入

我個車會撚友，玩到錶到0km再行多30km先去入，發現都仲有6-7L喺缸

正常架車會預多俾你
咁啱第一日拎車試過喺油站前面著燈，一入就係51L，又咁啱同入800蚊大法差唔多

19日本$7車
不過係左手打燈

我舊嗰部萬5都係唔知點解左手打燈

張紅卡終於到
但佢無寫減幾錢
係咪要打去問

出口版係左軚，會係左手打燈，同時有啲廠嘅出口版右軚都會係左手打燈。
除非代理係返日本本土嘅版本，就會右軚右手打燈

我嗰款車唔同spec有唔同邊打燈

有錯唔好屌咁大力

睇到遲啲有冇email，照計全線紅卡都係1月1日-2.8

上申請時有無油站印，有就$2.8

想問一下近排少人講嘅ESSO，如果miss左執笠卡嘅機會，最抵係咪申請張保良局卡黎用？

想問下而家大法油卷係邊到有得拎？

又黎
樓主以後係咪要pin大法卷地點

西隧，自己爬文

紅卡而家-2.8

d park 啲券優惠到幾時？

西隧再兩日問又話派曬
康城即係tko?

加德快又加咗

Shell 星期五加左
加德士星期一先加返到 shell 同價

我發覺加德士 weekend 唔改牌價
如果其他油公司加左就快手入埋
減價就等星期一先入

加撚完未呀

留名6月20蚊

冇合謀定價嫁
都唔係一齊加, 差成個weekend咁大把

跟齊啫

競萎會話大家折扣唔同woo

想平入支油，早排唔知以為加得快變咗黃店添

兩間支油都唔平啦
牌價一樣
最多walk-in 就已經有折 同要有卡先有折既分別

如果空手黨，佢起碼都有$3.5-$4
如果要多啲嘅，你一係撲油券，又或者指定信用卡又或者做月結
最後都係想綁客

但anyway油魔呢2年係比較主動做折爭吓客

比前6、7年前得9毫子已經有好些少

而家能源大法大約 -$4.5
支油就walk-in -$4.5
咪一鳩樣

不過呢2個月一定係 shell
v-power (恆生 + 星期六 + 等二月換hktvmall)

咪話一樣囉

而家係咪可以確認Special 張卡係可以用埋恒生個優惠

係

而家應該大部份都係到我30/4

on99 油價又升

Esso 有無d 咩油卡平

普通卡星期六V power都平過能源大法普通油

D park去到31/5

1. shell bonus 卡普通 -0.9/L
2. 400 送70券 / 恒生 送65蚊
4. 星期六 vpower 儲分換HKTVmall

VS 繳費有分賺咩？😨

#822

2or 3

而家係咪唔會再有貝殼油券?

真係唔多覺，申請張AE啦

當你3倍分拎返$50入返貴油計，結果係平$6

或者可以叫做星期6用V POWER 大法等於on top 送貴油平入

柴油有冇咩卡好介紹？
唔想用中石化 但見佢廣告-$8.5

上面有ching講過
可以留嚟2月換$100hktvmall
平$7.x 仲平過能源大法普通油

如果啟德清水灣入仲有冇3倍分

唔該🙏🏻

好撚正

啱啱收到hsbc寄左400送65既星星油卷黎
到底用返油卡-$3/L抵d定係用呢d卷抵d?
用呢d卷有冇得連埋-0.9/L果張卡一齊用？

好似要用分換, 唔抵
啲分應該留黎換泊車

用shell分換返The point分泊車

最主要呢款劵淨係可以跟普通shell bonus，

幾時都係換超市劵抵過換油劵，但要量化返減幾多嘅話最公道係入返落油缸

憑Shell Bonus咭1月-3月逢星期日入Shell 汽油，即賞2倍Shell Bonus 分

唔入v-power 既話，可以考慮星期日先入平油

Hi呢個恒生信用卡優惠係可以同Shell Bonus咭(SPECIAL) 一齊用。但呢個優惠喺特別折扣時段不適用，如星期一、四。多謝支持Shell !

FB問Shell咁答我 係可以同一齊用

撳入去, 去咗澳門SHELL
唔知係咪澳門區廣告

係喎，澳門黎

首先要有SPECIAL卡

呢啲真係平時要儲吓人品值，我張special起碼3年以上係用過，終於有用.......

而家目標係金泡泡

金泡係隨機😅

喺呢度黎講, 總折扣減4蚊以上先有討論價值

執笠卡減得仲多過佢啦
普通esso卡星期2,5都減到$2.7
呢張好似冇其實特別吸引既優點

話時話，呢排有冇執笠卡攞？幾時知首季油站招標嘅結果？

$2.9 講出黎會畀人笑

大星星紅卡都2.8
仲有大法用

而家係咪得返Esso無$4以上嘅方法

執笠卡去平入貴油算唔算

私人油卡唔抵玩？因為信用卡月結？求教

睇頭po

平幾多先
同埋信用卡月結係自動轉賬？定人手繳費？

請問依家walkin shell申請張bonus卡係咪黃色卡？
如果星期六去指定油站(10pm後-$2.7)同三倍分
再用恒生卡係咪最抵

係
不過可唔可以講下指定油站係邊間？

10點後特價就無分....

由即日起直至另行通知，於晚上10時至翌日上午6時憑Shell Bonus卡（黃色）於蜆殼港島區油站（域多利道、鰂魚涌、電氣道、薄扶林油站）入汽油，每升即減$2.7

有無人用佃豐行?有無伏?

樓上有人講咗 恆生優惠唔可以係特別折扣時段用

-$3 有咩用

我$3.5

紅卡全名都係叫私人能源咭喎
其實你想問乜呀

agent卡既話, 第一頁FAQ有曬答案

能源大法輕鬆減到$4.5以上，有$70 coupon 直頭減到$5，諗唔到咩理由要幫襯蛇仔卡

懶, 好多人覺得拎油券, 慘過叫佢去死

佢話agent卡都有油券喎
出面果啲可唔可以夾agent卡就唔sure
可唔可以申請哂兩張㗎?

同埋點解叫蛇仔卡

我未聽過 agent 卡可以用油劵，或者係最近先有啦，不過最大問題係今日得唔代表聽日得所以聽住先啦

申請幾多張都可以最多唔用，不過每申請一間就代表你要將個人資料牌簿同信用卡號碼周圍派俾不知名公司，俾著我就唔會

大星星AGENT X堡
近排係有+discount 同寄啲油券出黎

agger
明明能源大法咁抵玩
仲有ching問黎問去

70蚊真係未見過

當時觀塘執笠，寄左一大版70黎

就用哂

暫時只有SHELL可以屌打能源大法

咁由9佢地，明明港九新界都有得拎
代表油公司多謝佢地有錢都唔識執

問左shell而家啟德同清水灣都做緊貴油平入

屌你老母咩
shell又帶頭加價

V power 大法丫嗱

唔該晒師兄

訓醒就到加德士

一個月加3次
6月可以到20蚊

無睇一排多左個shell大法
但係如果我追post無睇錯
無ae配-0.9 +券+3倍 or 無special卡既話
都係大法方便d
依家得張大法紅卡
係咪要walkin去shell申請定bonus卡等升級

shell $18.29了
貴到癲

屌佢老味！放我出關呀！

大法個折扣率多左 咁諗會唔會開心啲

好彩琴晚入定油，少可shell 加先

但聽日有v power大法+3倍分

Shell 星期一、四
Esso 星期二、五
都係折扣$2.7

但明明我可以入梳打埠油

Shell折實mop10有找

我入開加德士

我都用開能源大法，但呢一季我會食蜆，因為我有Special 黃卡

shell大法，恒生卡仲可以加400送70油卷？

我琴晚仲好認真考慮要唔要開張AE白金信用卡

我冇呀，再加上之前kt 執笠d 70 油卷都未用完

啲執笠卷仲未過期咩

恆生配-0.9 + 3倍
除咗限咗星期六之外
點都方便過能源大法

追post啦, 呢個問題都唔知問咗幾多次

上面個個話加卷,我先問返佢

V power 大法 加咗價都平過 能源大法未加
假設 2月先換 $100 hktvmall (carousell 市值$95)
未計cash dollar, 新地泊車優惠
可以做到 $12.27/L (-$7.21)

能源大法未加 $13.63/L (-$4.51)
如果加$0.15 > $13.77/L (-$4.52)

3月喎到

但要v power 都要油卷 同2.7 卡 仲要得星期6入

普通卡+卷+星期六V power3倍分

或者

Special卡+恒生 （星期一、四除外)

如果星期六入v power 更爽

呢個計法已經係
普通黃卡 + 恆生
基本上係人都有

無恆生

所以都係大法好

星期六shell入到800用eps俾再送50蚊現金卷 for shell便利店用

咁恆生抵啲 入$800 送 $130牌價油

Eps俾可以再用劵
800=用兩張劵送$140牌價油

之前整咗張Esso執笠卡 -$3
有咩方法可以再減多啲

個網寫恆生信用卡先送油
點用eps 賺便利店卷？

夠800用eps找數就會送

Dllm 加得快又加

有人帶頭就黎料

去入平貴油行多幾十公里

唔用恆生, 但首先你要有2張稀有既油券

-$2.7 唔係日日有

Ching 點去呢頁架

剛剛上shk見到apm有得換

貝殼喎!? 竟然!?

我有尾喺車尾.....佢唔可以跟special ，唔可以喺特價日

即係減9毫，最多星期六v power 3倍分

早兩日打咗上加德快問

而家我張私人能源卡減$2.8（平油）、$3（貴油），我仲有d油券去到3月尾

應該到3月前都繼續用能源大法，遲d先試shell，貪唔駛儲分換黎換去

貴油3蚊

恆生送$65做到 31/3

會唔會係油站姐姐瀨嘢呀

AE做全年

AE張卡好似免唔到年費，年費都唔平

好似千八定三千六